好熱血咁開左一個講時事諷刺時弊既page

是咁的，最近小弟唔知發咩神經，好想整一個Page去諷刺時弊，講下時事議題。點知又真係搵到一班frds認真去做喎 。好啦，咁開左個IG page 啦，主要都係一d簡潔既rebuttals 拆穿/說穿政府唔敢講既野。

如果大家有興趣可以follow同埋share 比身邊朋友

Btw 6月9大家上街遊行呀！

Up

推一推

下次試下唔好凌晨兩點先開po
Btw support

小心比人屈你做五毛呀，你知啦連衞兵好多小學雞嫁

無留意時間既重要性

唔係大聲就好戲架 楊師傅

樓主，有朝一日你做起左個page,
有人願意俾巨款你要你從此變節騎牆，你會點？

有負皮既

5毛有bot狙擊政治post

我會同佢講89（拜鳩）
送多個64比佢
8964

如果係夠食幾世嘅錢？

大家都明人性依樣野，答你無猶豫就係假既
但希望我會做我認為正確既事，唔會為五斗米折腰

唔使答呢啲強盜問題

依加就好似有人話食舊屎就畀一百萬你，假返性問題，正常你都會答食，然後條友就可以屈你內心係願意食屎。

但現實係唔會有人畀一百萬你，再叫你食屎

如果你講會我都覺得你個人幾真但係你連自己都欺騙埋撐唔落

真心答

講真我唔覺得會有人唔要，至少響依家依個咁現實既社會你真心問自己係咪真係聖人mode先

推一推先

樓主加油

沉左

再推一推先

原意係好，但有重即刻駁嘴既feel